我好攰啦

瞓下就會挨過

挨得過嗎

想典牙

想想下就變累
累得濟就眼瞓

春囉

每天也想 每天也很累

我一唔開心
會用瞓覺麻醉自己
無論瞓唔瞓到都好
點都瞓係張床合埋對眼先

日日都叫ga

還是要上班啊
唔開心>聽歌>喊>唔開心

有春當然要叫

係
唔知點解唔開心時
仲更加想聽慘情歌
心情會變得更加down

好撚犯賤自虐
越聽越唔開心

唔俾，me傷心

傷心ing了

聽到有d歌
更加想撼頭埋牆自殺死左去

仲要專登揾啲好啱自己嘅sad歌聽

係
歌詞中晒致命傷

然後就會眼淚成歌了

喊

尋日無喊 叻

勁
咁都俾你諗到
不過依個名開始倒數緊

叻叻
今日都唔準喊ga

有句歌詞
如我是淚提煉的歌 有一些歌詞別捉摸

好驚忍唔到

有禾唔驚

你話我hea 京了

我反而每次一聽到依首歌
個心情即刻勁sad

貢禾走

真係好攰

第一次聽...啲歌詞
也許有一天你開始後悔
會不會

挽

加油

play me

D旋律都好sad

一齊訓晏教

留

想哭了了

千尋

一次過哭夠
之後不要再哭
想想黎緊日子點樣過得充實

今日好好太陽呀 一齊訓教

啲眼淚好似唔洗錢咁係咁流

走先

哭

再留

someone will stay with you

沒了 要自己走了

X2 here
成朝就係諗野同喊 已經好多日無胃口食野

最後是重聚

點都食吓嘢啊

儲夠一杯水再飲
唔好浪費

有食 不過係食幾啖就算 寧願快d聽日翻工好過
放假反而係咁亂諗

最後都係兩個世界 要分開

唔洗㗎 啲眼淚流到落咀已經飲咗

放假揾啲嘢做吓啊
出去行吓咩都好

勁
果然珍惜淚水
剛剛見到個笑話幾搞笑

有一日小明、一心同家明去森林探險，突然比一班食人族包圍
酋長：今日我心情好唔食你地，可以放你地走，不過走之前，你地每個人都要打100大板 但喺打之前可以搵樣野墊住。
一心除好褲子趴喺刑凳上：我要墊一塊厚布
結果10下唔夠就爛拎左 要硬食埋果90下，比人打到皮開肉裂。
跟住到小明，小明心諗一塊布頂10下，咁10塊布咪頂100下囉 跟住佢大叫：你地有幾多厚布我都要 結果打完100下，布就爛哂，但小明個屎忽乜事都冇。
小明心諗：布比我用哂，家明呢獲仲唔HiHi

家明；人黎，同我放小明上黎墊住

記住最重要的時刻

呢個唔錯

我係咪好勁呢
我搞到你又哭又笑
情緒控制員

仍然會想起

你做乜係我個腦到控制我

絲打都係因為感情問題？

因為我係佢地

沒事的

想起傷心的 也要想起開心的

係啊

我就係想講佢哋

去睇雞雞

引導我去你個思想

有諗法 燈膽就會著

我都係 好煩惱 唔知下一步應該點做

煩緊啲咩啊

💡
感覺俾你控制返我思想

Im everywhere

無處不在
你做咩跟著我

訓個教先啦

一齊習慣

得啦

京了？

係
要搵師傅幫我驅走你

出事㗎嘛

司徒法正

食飽啲

京？
我就係師傅

諗緊一陣食咩

唔驚
你只係識拍戲

我有

我有實力

小

好大個包

大大

肚餓了

迷你

快食

龍

神棍
我要玲玲師傅幫我測愛情運

食麼好

鯊鯊魚魚薯條

冬蔭功金邊粉

本人

食tea

想食 但前日食咗了

炒金邊粉正啲

是午餐

食咩食咩

利申：有兩層私樓 米九 港大grad 做開gym 打左2年泰拳 自由泳 100米 1分20秒

仲撚緊

ps. i do gym and i know thai hand

too dry

意粉

Like me

肉醬

一講野食我就肚餓

食啦食啦

ok 即去

食咩